一人一首失戀後聽完會眼淚鼻涕一齊流既歌

別來無恙
追風箏的孩子

別來無恙瘋狂做飯版

退後
我已經變了 但也來不及

擇日失戀

開不了口
這些我都做得到但那個人已經不是我

歌詞都得

"應付完自己的患難 為未來改正我習慣"
"彼此相識於歎息橋
開開心心影張愛的遺照
彼此之間即使各有車票
失散於繁囂
灰風的初吻至少感動一兩秒"

到此為止
沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

他的風箏
作詞：賴鈺婷 作曲：蕭煌奇
開始～
前奏
◎◎◎
◎◎
◎
就到這裡分手 安慰的話別說
我會記得你給我的美好
從此不再尋找 不再輕易擁抱

別管我的感受 別怕傷害了我
飛翔如果是你要的自由
我怎能不放手 不願讓你牽掛我的寂寞

妳的掌心你的溫柔 點燃了我點燃了寂寞
別管我鬆開手心有多痛
只要你幸福迎風 我願意沉默

我願 放開雙手 給你自由 給你夢
給你寬闊天空 飛翔放縱

妳說 愛他靈魂 為他犧牲 是認真
你是他的風箏 該由他來心疼

別管 沉默的我 孤獨的我 怎麼過
你要珍重自己 好好生活

我願 美麗風箏 快樂天真 去翱翔
就算 我一個人 孤獨荒涼

◎◎間奏◎◎

別管我的感受 別怕傷害了我
飛翔如果是你要的自由
我怎能不放手 不願讓你牽掛我的寂寞

妳的掌心你的溫柔 點燃了我點燃了寂寞
別管我鬆開手心有多痛
只要你幸福迎風 我願意沉默

我願 放開雙手 給你自由 給你夢
給你寬闊天空 飛翔放縱

妳說 愛他靈魂 為他犧牲 是認真
你是他的風箏 該由他來心疼

別管 沉默的我 孤獨的我 怎麼過
你要珍重自己 好好生活

我願 美麗風箏 快樂天真 去翱翔
就算 我一個人 孤獨荒涼

我願 美麗風箏 快樂天真 去翱翔
就算 我一個人 孤獨荒涼

◎◎結束◎◎

All i want Kodaline
Someone to stay VSC

軒軒 我的天
為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛妳只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點
為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
我嗰首 我本人
難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起
毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲
我本人 明白什麼都總有限期

陳小春 - 獻世